浮雲（偽毒）係邊？

一到夜晚就失蹤 去咗邊到yo啊？

真毒？

屌你老母

呢24秒去咗邊到yo?

去左屌女 滿意未

我係mon post師

大時大節 佢仲會喺度咩

啱聽

膜b

叫聲浮雲哥先啦

mon連登囉

今晚唔屌老豆老母？

睇少日都唔自在

屌得多賓周都損

我好miss雲雲哥

🥺❤️

冇

why